點解E到咁恐怖既？

好唔和諧

呢到唔係巴哈

我和我的朋友都覺得你是我們未來的領袖

up乜9

我都覺

想你做新台主

秋唔是撐隻井狗掛

咩叫台主

打擂台？